初戀就遇著賤女人，你問我答

歡迎大家問問題
個人私隱不答

扑過未？

過左幾多病比你？定咩都冇？

有乜嘢咁賤？

呃你幾錢?

扑左

冇病

冇呃錢，但玩弄

玩弄感情，想一腳踏兩船

你幾歲

拍完都青頭

你可以話我又係啲死mk愛情故事，我只係想提醒大家拍拖要搵個成熟啲既拍。

2x

我個名

驚做爸爸

其實有乜好問

X = ?

俾機會你做賤男人

問其他野都得

怕麻煩，不了

詳細內容，唔該

留名

佢話要新鮮感,話等佢玩完先一齊返,都ON撚9,我即刻講明你要玩就走,之後佢顯示仲想一齊啦,但成個月仲拖泥帶水,又表現到好唔想放棄呢段感情,幾日前見佢同男仔單獨食夜晚,仲講啲白痴藉口,所以飛撚左佢
一齊左3年

對你個名好認同

我好冷靜,為左佢而傷心唔值得 開POST係警惕大家小心港女....

推下先

搞過幾多次

好多次

其實賤唔賤都係樓主定義
賤都可以好主觀...

我同我身邊既朋友都覺得佢賤

點識

巴打
之後你人生都會不停遇到
因為十個女人9個賤

同學

咁我唔拍了

我都發生左類似樓主既事

利申:無樓主明顯

渣ga

點解佢想一齊？為錢？

大家加油

初頭？定咩

不如教下大家點辨別賤女人啦

我初哥,等其他巴打答你

唔值得為啲臭雞傷心 仲有成個森林等你

我最唔憤氣係我早就講明你想去玩就結束呢段感情,佢仲懶係內疚又扮仲好愛,比個希望我,轉個頭又同個男出街,好彩發現得早

啲臭雞係咁 我都試過差唔多既事情

好想拎住佢整比我既回憶錄去比佢屋企人睇,再篤佢背脊,我咁樣係咪好幼稚,(心中抱住仇恨心態)

唔通佢啲屋企人會幫理不幫親咩

support